今年要搵日慶祝中華人民共和國70周年最後一年

表示大家愛黨